真係好驚戒嚴同解放軍啊 點算

最驚你唔黎我地最多屋企

*返屋企

我要贏麗瑤

Come on baby

佢消失左

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

黎啦

咁仲洗唔洗返工??
香港人最中意返工

緊係唔返 ot會比人拉
睇黎戒嚴先阻到香港人返工

咁點得架
戒嚴還戒嚴
唔好阻到人地返工
家陣唔洗搵食咩